邊日先係新一年？正月初一定立春？

你知道哪一天是農曆年的開始嗎？大年初一還是24節氣中的立春呢？新一集『氣象冷知識』同你拆解這個迷思。

幾高質！